MINIONS 2: THE RISE OF GRU trailer

唔屬於despicable系列
但用留GRU做主角